政府個車船津貼真係多撚謝曬

有讀過time value of money都知時間幾緊要
攪咁耐成年幾先得個幾十

米撚要囉

d小巴佬係咪有得做數

要點解唔要

係bo

好過冇咁啦

咁多部機都夠派錢

你真要求低

米你老母